八達通公司係咪弱智

個app只比用渣打增值
另一個選擇仲on9, 叫我比番八達通增值
屌你無心搞早日收皮啦 比支付寶個d上位好撚過啦

其實八達通O! e pay已經可以用任何銀行e banking經轉數快轉過去...

[img]
圖片網址[/img]

無wor！十年唔番黎香港一次，十年如一日！

係用銀行ebanking轉過去, 唔係喺八仔app搞

立即試！ 唔該！

唔得啊。。我用恆生轉數快打自己個電話失敗轉帳

將OEpay設成預設轉數快戶口

懵撚死返台灣啦

請問係咪呢個，禁入去得渣打，其他話咩優化中

搞成功了，

唔該哂大家

樓主寫返個說明書出黎啦